爆炸頭 ： QE有4名護士抽中死籤 即時賠兩個月人工走人

[醫護霸氣系列]
伊利沙伯醫院4名醫護人員抽中死籤，即賠兩個月人工劈炮唔撈，以辭職控訴政府，霸氣盡現

採：爆炸頭

#高登 #記者都想辭職

Sick leave工傷啦... 賠錢咁貴 蝕晒

全面封關，刻不容緩

罷工?唔撚罷了
做都唔撚做叫啲狗做埋我嗰份啦

dirty work總要人做架啦
支持藍絲天使自告奮勇做isolated ward 唔好比黑護得逞

點解唔係拒絕博炒，要自己resign

咁驚死咪做護士啦

伊院咪搵篤灰臭西護士EVA CHU朱懿清幫手囉

P牌推唔郁。抗爭基金可唔可以幫到呢D想即時劈炮嘅醫護手足？

你講得岩,所以人地咪唔撚做

好貴但命仔緊要

人地咪唔做

推，勇氣可嘉，值得尊重！

支持 藍c 去照顧 支那 同胞

篤灰啲藍護空呢

重有抗爭基金係RUN緊?

你唔驚 gogogo

入工會罷工喇

除非係貪生怕死藍屍

警犬721可以調頭走，醫護應學習

支持醫護

咪辭撚咗囉柒頭

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

咁你去做囉咁把閉

醫院執屎好多空缺，快D去申請

港共唔封關
想其他人去死

支持醫護

係wor, 人地依家咪唔做囉
btw. 之後出去揾私家，人工仲好

直接走啦

賠佢老母咩

你唔驚死去頂啦
有位呀

做乜走喎
sl到尾啦

完全同意😎😎藍絲唔好買黃店口罩 等黨派口罩俾佢地

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

Private sector對醫護嘅需求都好高

屌你老母呀咁撚柒唔好出世啦

黑警喺面對木條都話危險要掉頭走。
而家醫護面對生化武器，梗係走啦

支持，好波

應該等埋罷工先走佬

自己resign 遲啲可以入返去
被炒唔得，同埋出面都會難撈好多

警甴係咪好驚呢

［有圖］DLLM 大水浸呀 CFH!!

你老母做雞養大你條柒頭係到鳩吠?

推

班高層自己做撚埋佢啦

醫護係最前線，一定係最清楚個病咩料
連呢一步都行埋，就真係唔會港共所講既控制到病況，佢仲係放人落黎，社區大爆發真係會攬炒林鄭真係咁撚樣處理法，唔敢想像一個月後會係點聖誕節果時都冇諗過一個月時間已經可以變成依家咁樣

可能係拉士氣
講得出做得到 兩個月人工抵唔住條命

有錢
但冇命都冇用

垃圾會員

收皮啦！

sick leave 慢慢玩啦

高層咁多經驗
上場一個頂十個

依個政府抵X死.....剩係識攞錢起大白象....
根本之前冇做好醫療.....

咪係, 識玩緊係 合法地 不斷請 sick leave (醫護搵個醫生開sick leave 紙有咩難度 ? )

唔滿意呀 ? 炒我囉

咁玩先識玩架嘛

支持

點解辭職唔係賠一個月係賠兩個月？

叫局長落場啦

自己走人好過啦
靠你個工會死撚得
仲叫人唔撚好sl
留返條命睇住你死仲好

捐返錢比佢！

命仔緊要呀，有錢都買唔返

Ho ball

2 個月通知期 呀嘛 ?

又block 一隻

👍

做醫護連道德都無

緊係有人辭職啦 係人都有情緒 都會驚

做得好

TRUE

去私院大把世界...係驚HA玩野釘牌

有料

藍絲做啦

護士周圍都要人，真係驚閪

無謂為咗D大陸人，拎自己條命較飛

Respect, 但班警甴天使慢慢做

要冒著生命危險救班支那人？
你唔去武漢救？

陳姑娘係時候做返本職啦

拉佢

點解唔罷工等炒 可能唔使賠添

push

罷工唰,仲賠錢

曠工等佢炒仲好

直情射波啦

我覺得係玩不合作運動囉
使撚辭職

好波

傻仔先會為支那畜無左條命

Well done

P牌支那賤畜

幾時先肯全港醫護罷工

命仔 緊要啦

Salute

你入去做啊
你唔撚怕死

就係唔撚醫你班支那狗

叫淋病去醫囉

resign 先型呀嗎

所以如果大亞灣核爆
香港消防員要去幫手救火都合理?
又驚核爆就咪做消防員啊

驚就唔驚既
係唔值得囉

起佢底知咩料

支持

白衣天使

秒殺條撚樣

成個ward都係fever 同大陸番黎 但HA仲比普通口罩前線醫護戴
叫屌醫護嗰d岀黎做義工喇

道德？為左世人道德眼光去死阿？我成家咁多人等我去養，死左你幫我養阿，你叫人去死就最有道德啦

其實D藍絲天使去哂邊？係你地效忠嘅時候

咁撚叻 你去做囉

支持醫護大罷工

雖然未知果兩個男定女
但感覺女人多既職業搞工業行動係易啲
好多港女有吉士過男人

咁請佢地再捱一次

醫護驚閪咩 劈咪劈
你估係黑警嗰啲人形垃圾 quit咗搵唔返嗰個價？

Good

人地有權賠錢辭職 做唔做關你撚事咩 食屎狗

SUPPORT!

沙士畤每一個醫護都好驚㗎！係無辦法亦無經驗先至無人劈炮咋！

On9做士兵打仗啊家陣？

講真 就算係我都唔想賠埋自己條命去救支那人, 仲要今次大家都知有咁多警告 政府都可以唔做野既 咁做咩要為今次人禍送埋自己條命

醫護行頭好大
唔做HA都有大把NGO
根本唔駛憂

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

一陣中毒死埋 搵幾錢都冇用

私家接收喇

要用自己條命嚟照顧大陸人，唔值

你係咪有閱讀障礙?

咪有幾百隻支持黑警既

眾籌個醫護基金

well done boy

留下醫人不是問題
但醫的不是香港人
要知道平常醫護已經超負荷給內地人
現在連命都要賠上
醫護在抗爭路上付出了許多為了什麼？
不找藍絲幫忙還要醫護送死
說不通的道理

岩呀，支持唔做

知呀，劈炮跟本都唔憂做，係怕有手足無咁多現金攞兩個月糧出嚟即走啫

男人始終係breadwinner為主
女人賺錢都係幫補下 無左份工都唔會生活唔到

btw死左就真係生活唔到啦

所以人地咪唔撚做囉
你文盲定智障啊？

幫 推

之前就搞送中，呢之直情搞送命

岩呀, 所以佢都冇做了
又不滿呀?

MON PO 狗死黑警

你條賤種去做囉

根本罷工/辭職既人先係醒目

急救牌好巴閉丫嘛
難唔到你地嘅

Why

做咩咁傻豬蝕比佢地 緊係瘋狂合法地請sl

醫護條命值幾多$HKD?

工會呢？

有護士嘅專業知識同態度去到邊都有工開

冇必要為港共造成嘅人禍賣命

命仔緊要 btw好型

知呀，係怕手足無兩個月現金即刻劈炮啫。未必個個有良好儲蓄習慣

人工咁貴,唔係包埋RISK咩?

K.O.

祝你全家肺炎

包埋你死

罷工可能會影響牌照又或者日後搵工 但辭職一定唔會

英雄時代

香港警察受過專業訓練
可以代替專業人士照顧WARS病人！

政府都無當港人係人，何必為佢賣命

佢搵醫委會釘你醫生牌（個會全部自己人），邊有醫生夠膽批長假比你。
工傷啦，整親隻手要抖耐啲。

呢個年代仲邊有咁分

政府唔封關，護士點解仲要幫佢搵命搏？
如果有護士死，都係比政府累死架

賠都唔應該賠啦

黑警9.5億OT，底薪4萬起跳
有risk咩？仲大條道理「暫停服務」，憑咩？

醫護工會收咗啲會費可唔可以做緊急支援？

如果入去做，感染機率都好高下，起碼8成

感染後死亡率當佢10%

都真係好易死

點都支持！
有錢無命洗，唔需要為左個仆街政府死！

慢慢玩sick leave

你咁勇你上去做啦稻草人

去養和做人工高福利好

你呢啲就叫做小聰明
而家就係堂堂正正唔做

警甴子女冇得醫

人地做唔做關你撚事咩
唔通人地屋企有老有嫩又要同你講？

Respect

道你老母

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

其實唔用抽籤方法
用錢解唔解決到?

比多d錢(1.5x或2x或3x人工)
重賞之下必有勇夫
我就唔信冇人肯入隔離病房

咁樣諗得唔得
利申: 外行人，非醫護

咁on9咪撚做人啦

聽聞係ICU人,
老老豆豆, 政府咁撚樣, 比你既話做唔做
ICU 既人出去私家一定好搵過留係HA

佢地好似成3萬蚊一個月

你真係文盲嘅極致

可唔可以眾籌畀佢地 幫佢地賠2個月人工

尊重決定

yes 唔夠出聲

respect

秒

政府推醫護同全港人去死就好道德？

上返大陸住啦

HO BALL

Ho ball ching

去支拿幫人啦屌你老母

支持藍絲天使去照顧鄰國人

點解要走

道德撚
又係道德標準綁架人哋

咁如果個男友/老公搵得多錢個個女既
個女護士咪自然輕鬆劈炮而唔想take risk

出防暴鎖佢番醫院當值

無記錯沙士時都有班老屎忽辭職
俗稱食肥雞餐

你呢啲冇老豆老母既畜生係唔會明架啦

人地未唔做囉 仲想點？

你唔驚死就快撚d去武漢

咁又係 一係冇份工 一係變銅像 你地點揀丫

黑警打9手足一個月8皮你唔撚講

為大陸人服務 連基本保護自己資源又唔夠
叫林鄭做埋佢哋個份

不知所謂，你連前因後果都分唔清楚就屌人冇道德，睇嚟你都係港共一員

屌臭你老母個閪呀廢柴

差佬都可以調頭走點解醫護唔可以

on9
沙士嗰d低能用條命幫政府頂
而家識諗又俾你屈做藍絲

女人就唔洗養家供樓？

去外國做唔好？到到都要人

屌你老母，你咁偉大唔返武漢救人幫手

收皮啦p牌仔

變銅像過十幾年就無人記得你

家陣咪唔做囉

對！攞巨二年F/P再法庭多一年

你咁撚廢夠唔見你跳落海填海啦

岩la係oh4d錢冇咗再揾

o岩呀 留返d藍絲搵條命同支那人啦

咁有兩個人賺錢 變一個vs 一個人賺錢變0個
就差好遠啦

秒左

傻閪

病假咪算囉
不過都做得好

你去啦7頭

醫護手足洗撚基金幫咩

咁你講咩男人breadwinner 為主
咩撚嘢年代呀

做咩姐 人地真係唔做喎

你唔係以為依家係女人breadwinner 為主下話

唔驚臭朵搵唔到工咩?

人哋可能本身都計劃緊移民

根本唔怕搵唔到工

全世界争住要

有錢都無命享

屌你老尾

唔係睇少醫護收入，但都唔係人人有良好儲蓄習慣，或者需要週轉先有兩個月現金即賠即走啫

你含撚啦屌你老母臭閪

冇咗條命仲搵咩工?

［核彈級］香港金總公開信譴責無良僱主

政府唔把關怪得邊個
已經有SARS依個教訓啦
宜家澳門政府仲做得好過垃圾香港政府
道你老母個德咩?
啲官唔當平民同醫護係人 佢亦都當你唔係人
你上去武漢食幾隻果子狸先啦
愛國愛港大中華垃圾
上到戰場係要光榮戰死 而唔係比自己人累死

屌你老母你去做呀。廢物

即時辭職當機立斷
有料做咩要自己受氣？

個護士真係有發燒 , 寫發燒有乜問題 ? check 囉

同意

up

貼埋條命醫支那人？不了！

死五毛 收皮啦

堂堂正正對住班狗官會有用 ? 哈 , 8 個月都嚟緊啦

蓋護士去撚咗邊呀

而家係人禍呀B仔

Respect醫護

藍護士

你好似好撚有道德喎 戇尻仔

冇可能針

唔知你哈乜春
SL攞多幾個錢有用？
柒你就柒啦，扯到咁遠

你都硬膠

所以家下咪唔撚做囉，盲撚

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

好波條命仔唔可以犧牲係支那狗到

又唔係叫你辭，咁多聲氣做乜，請病假就好有用？

政府工唔係通知期要兩個月，
補錢走就一個月咩？

玩膠玩到你咁低手

你準備受屌喇馬掃墓

俾四名護士人工你
你入去做一個月做晒四個嘅duties
怕就做一個
執屎執尿驗血探肛應該基本

(係人禍，唔係天災)工聯會勞工界議員陸頌雄：疫症時更應該義無反顧，照顧病人，這才是醫護人員的天職。

無事咪去返私院
一係申請移民

醫護根本無得輸

弱智就弱智啦 仲同啲無賴講堂堂正正

堂堂正正 到連工都唔罷呀

叫林鄭自己落場啦

你去做囉 道德撚
唔好得把口呀 垃圾

原來咁樣叫罷工

Sick leave工傷啦... 賠錢咁貴 蝕晒

咪係, 識玩緊係 合法地 不斷請 sick leave (醫護搵個醫生開sick leave 紙有咩難度 ? )

唔滿意呀 ? 炒我囉

咁玩先識玩架嘛

梗喺慢慢病下先啦
市民出糧之嘛

應該sl 算啦
唔好蝕錢

做法聰明、有遠見，我愛你地啊護士姐姐

明白嘅 事關人命

你明唔明乜叫醫德？

讀返書搵份工做或者做學徒都好過做三毛喇

工又唔罷 依家請 SL 都變成無用啦

咁你去返工囉

佢地resign 賠錢 跟足程序
冇又要逗糧又調頭走 再同黑社會搭晒膊頭搞恐襲

工會既錢咪又係佢地自己既錢

你條傻仔 繼續同無賴政府堂堂正正啦

睇死你依啲都係 阻膠撚嚟架啦

我都就黎比人炒。。。可唔可以幫下我

人地職到辭埋呀罷工，我依家就係起屋企到屌你，你都戇鳩鳩

好過啲狗 又驚死 又要死攬份糧
都係嘅 護士辭職可以做返護士
啲狗辭職都唔知做咩好，唔係做賊就係做保安

原來智障嘅，咁可以慳返啲時間

罷工都要幾日，控制權喺工會，d大陸人呢幾日自出自入。辭職都合理。

有無人眾籌比佢地

好波！

Byebye咪阻住晒

原本我都覺得唔應該
但見到721兩個警察話有危險就調頭走我就覺得無問題了

抽中死籤 罷完工咪又要返

唔係個個都有良好儲蓄習慣呀。我自膠啦

個肺功能會弱左
咁又成世

正一on9仔

去做美國人好過啦

反正都走點解唔罷

咁唔驚死你上先!!快D!!

用兩個月人工睇政府收皮 抵到爛啦

屌你老母臭化閪

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

曠工等佢炒咪得囉

香港護士應學下人地南丁格爾

支持，護士真係唔愁冇工做
無謂為依個仆街政府犧牲

Push

點解個個都覺得係自己人
藍絲怕死劈炮唔得？

如果係我，我會請病假

但可能辭職嗰2個，本身屋企有錢，唔缺錢

命緊要d

收皮啦
你封咗關個撚個加鐘救人啦

你學神農氏啦
嘗百野味救世人
屌你老母

totally agree

2個月買條命 比我都會

黑護走佬=黑警不執法

真 以前中學有件目中無人嘅垃圾正義撚 DSE 5科都唔合格之後入左毅進警察課程 去做狗 呢啲垃圾真係辭職都唔知做乜

我必需作出更正
係撐起成個香港
急救牌太小事唔好拎出嚟講

咁撚崇拜人咪你去囉

道德從來都係自發 唔係人地強加

你條廢人叫人去死又好撚道德啦

721 831 101 1111

你咁有道德 你唔好武漢睇下有咩幫手
係香港unun腳食花生
你又好有道德咩

籌眾支援辭職醫護

人地咪辭咗職囉
做咩姐你

梗係辭啦 為咗班支那畜而死唔值得

笑撚死， 化骨龍：洗唔洗俾埋個屎忽你呀

依家有幾多家庭唔係兩公婆搵錢養家呀？
仲係度分邊個breadwinner

支持呢500個去食

你唔叫陳肇始落前線幫手?
你唔上武漢幫手?

集體請病假啦

啱 CV 都好睇過比人炒
轉行都方便啲

唔好唔記得慷他人之慨嘅中高層

唔好害人
自己 resign 喺 CV
好睇過放太多假比人炒

啱 釘牌就大鑊

話說當年班醫護點解咁有勇氣堅持到 為香港出心出力

Pushing

啱啦 咁撚愛國
同胞有難應該死入去照顧佢地

外國勢力

人地咪賠錢走囉

中左肺炎冇得醫而家好驚？

政府冇道德在先
醫護冇必要為冇道的政府送命

仲唔即刻上武漢幫手

你老母全家幾時死

Blocked him

支持
東家唔打打西家

廢事CV花咗？

SARS17年後仲要抽生死籤
醫管局成班冚家剷趁地淋啦

叫陳x始去做

醫生係唔係一樣，定轉私家唔撚驚?

所以咪唔撚做
為支那人送死？不了

為果幾萬做前線
有錢無命享
走好過

靚波！

識玩緊係玩工傷
駛鬼quit

試下黑警冇gear冇武器 佢哋罷唔罷工

醫護連口罩保護衣都唔夠 唔合規格
點解要賣命去醫人

醫人係岀力唔係岀命呀

咪講廢話，籌眾支援醫護反抗

沙士肯入去係因為病人係香港人
依家格離病房入面係咪仲係香港人

俾著我都唔撚做
用條命去救班仆街支那人

所以人地埋唔做囉
正正經經封關啦！
搞落最後咪要封關，政府唔係要等大暴發先封關下話

兒登仔

又唔駛上軍事法庭
點解要幫你港共政權清洗本地人

你閪痕？

屌你老母 你去做吖 ，7頭

啲死7頭，係得把口

私家醫院長期缺人 , 去私家做好過

政府早排仲好似停左護士學校收生

兩個月人工換命
真係抵到爛
Respect

做依行唔驚搵唔到工

難分真與假

如果女友/老婆揾得多錢過個男嘅，個男護士一樣自然輕鬆劈炮

用下你個閪腦啦 無限嘅支那賤種帶病嚟香港呀 點撚樣做呀 救一個就嚟多十鳩幾個呀 人地做醫護係去救人 唔撚係去用自己條命嚟換班人嘅命
個政府封撚咗關 有希望止到個源頭 班醫護咪做囉

著到全身ppe仲唔係打算做？

您自己去做，五毛……

抗爭光環 + 佔盡道德高地
何必為左少少錢而畀位人入

賠兩個月 好痛

包Risk 但係唔包承擔政府錯誤，唔包大陸人比嘅Risk

resign 都唔參加罷工？？？
護士真係最on9同唔團結的行業

政府不嬲都想引入大陸醫護
林鄭心諗 係時候啦

有個好開始

工會有冇支援？ 需要幫手就講

dllm

其實政府會唔會怕工會 係未知之數
到時大條道理引入大陸專才咁就pk

者係抽生簽就唔關可以自己事?

ON9 , 唔擺工就唔輸入大陸專才咩

Sars係救香港人，武漢呢隻係拎命去救支那人，救佢仲要屌你，係黃都會一樣唔撈

resign 仲激過罷工喎 , 唔係咩

私家醫院即時取錄

你咁勇 你做啦 一車車送比你做唔停手

型到

點都g持醫護

搵命博呀？封個關可以避免嘅事點解要用生命值硬接？

政府無能 仲要我送條命出去
你做埋我個份

佢地要供樓
點敢走

一開始就唔撚抽啦, 抽中先唔做

支持藍絲頂替崗位
不能讓黃絲罷工得逞

勁撚到

已經有sars依個前車之鑑
政府封關咁容易嘅事都做唔好
你估啲醫護服唔服? 你會服?

因為當年香港大爆發又封哂關
依家你拎條命救果位係日日屌柒你果位
仲要日後同你講冇支那你香港冇今日

仲賠錢？
直接走啦

得一半 渣嫁 有7-8成抽中都罷工/辭職/請假就贏了

SL完咪又係要對Wuhan病人
Resign 好D

不斷走，然後qe唯有死死氣岀double請返

你老母比狗屌
祝你中肺炎

護士有專業資格
全世界都搵到食（供不應求）

香港特區既 醫療政策 衛生防疫 繫世界級垃圾
話唔定一直諗住劈炮
抽中死簽只系導火線

［緊急］香港人！攞返你哋Deadline Fighter嘅精神出嚟！

24號就應該咁做

狂loop 4日sick leave啦

就算成功三罷 都要留意執行方式

贊成

建議警犬全部除裝送去支持醫護勇敢打仗

叫3萬隻狗去做咪得

哪吒不怕海龍王

好波
香港醫護怕乜炒
咁都算帳既拎住個資格移民好撚過啦

縮返入老團閪到了

叫班高層自己落場啦

兩個月人工
比五皮
更係係咁sick leave 等佢賠返錢比你

Damn right

霸氣盡現
多謝你地

一定支持佢地

私家醫院搵仲多
賠錢走仲好啦

多謝醫護

屌 笑撚咗出聲

跟例劈炮真係大晒
駁唔到

就算要死都唔撚想因為照顧大陸系而死
希望你同你屋企人可以快啲中肺炎

原來係波台狗嚟

其實點解要用死籤呢個term制造恐慌

新聞話澳門已有醫護確診，仆哂街囉

咁應該用咩？用第二個term就唔會有恐慌？自欺欺人

勞工法例，僱主無做足措施危及健康可以唔洗補，應該醫護都在內?

不生籤囉

勞工法例

僱員在以下情況，亦可以即時終止僱傭合約，而無須預先通知或給予代通
知金：
1. 合理地恐懼身體會受到暴力或疾病的危害；
2. 受僱主苛待；或
3. 已為僱主連續工作不少於 5 年，而經註冊醫生或註冊中醫發出指定
的證明書，證明永久不適合擔任現時的工作（請參閱第十一章）。

如果醫既係香港人黃手足我唔介意變銅像

支持醫護辭職，加油呀

well done. 你冇做錯到！

人地係撚怕死咩
人地係唔撚想醫同照顧班垃圾
順帶覺得為呢班垃圾病人而無左條命
係唔值得先至辭職

辭職對於手足其實有好處
1. 罷工會被秋後算帳
2. 辭職再被政府請番反而仲可以坐地起價，唔啱就永世唔撈
3. 辭職受勞工法例保障，唔會被醫管局高層塞"疏忽照顧病人"嘅死貓

第一日就咪撚做, 之後再做死全家

嬲嬲豬駁唔到就咒人死全家

啱！為香港人而戰死係英雄

為政府失誤而做犧牲品係on9 condom仔

命仔緊要定錢緊要？

你點知人地驚死？
人地咁啱有第二間私家醫院高薪挖角咋

護協到而家都冇表示？？

... 點解要咁
明明錯既唔係佢地 點解佢地要冇2個月糧

sick leave 仲要做樣，依家連樣都唔駛做

藍絲醫護去咗邊？ 仲唔去為國捐軀？

唔係話popo足以頂曬所有醫護咩
咁勁，你黎有急救牌嘛，醫護唔洗load啦，3萬即棄condom請表演

戇鳩
係不滿嘅話直頭唔應該抽

哇

唔排除， 林病有咩做唔出

社會係要有你呢d柒頭先區分到質素既高低

贊成👍🏽，劈炮好過比班道得撚入到位。。。

霸氣Orz

人地辭左工喇 咁你仲想點撚樣????

hi sir

10個confirmed case有9個都唔係香港居民
啲自私精明知自己有病仲四圍走
嚟香港播毒
去全世界播毒
而家啲醫護欠咗你㗎？

好想寫段野屌柒你
不過樓上幾十個巴打輪都未輪到我

有工會

係呀
工會既原理同買保險差唔多
每年人人供一筆錢，工會用果筆錢幫你出頭

咪唔做囉 7撚左啦你

垃圾政府

好正常
絕大部份人都係為份糧
搵命搏睬你有味

大家跳point
同級都係出咁多
你又唔係收集資金去收息
我俾一半工會出番果一半俾我？ 玩野？

你唔驚死你上武漢幫手lor，垃圾

勞工法例

僱員在以下情況，亦可以即時終止僱傭合約，而無須預先通知或給予代通
知金：
1. 合理地恐懼身體會受到暴力或疾病的危害；
2. 受僱主苛待；或
3. 已為僱主連續工作不少於 5 年，而經註冊醫生或註冊中醫發出指定
的證明書，證明永久不適合擔任現時的工作（請參閱第十一章）

啱啱先係第二個post睇到勞工法例，生命受威脅係唔使賠錢

之前咪有醫護登報支持政府架咩？人呢？

正常 要搵命博就唔係呢個人工

轉去私院囉，再唔係技術移民又得。

做得護士大把錢

On撚柒鳩
有本事辭職無勇氣搞事
咪又係香港人典型龜縮處理方叉
破財擋災
係有吉士就搞罷工玩串個party啦
你都想走有咩好怕？
你唔係諗住有香港仲有地方請返你地呢啲臨時縮沙既員工呀嘛？
係咪諗住講一世大話去呃下一任？

係女人無家庭負任罷了。

啲人戇鳩的，其實就算係香港人
啲自己女人都係會做逃兵

乜撚野年代都係會咁

有冇人識法例？
拒絕顧主「合法」命令，顧主炒人+提訴，我估都係要賠

你住第一城

勁呀！

你咁叻你去啦 仲唔跪住去奶共

全城罷工未，deadline 又話年初四越整越後

你點知佢藍絲定係手足

睇番個數據根本未去到男女完全平等
men are breadwinners women r caretakers 仲係存在
不過無咁明顯咁解

人夠會死啦，你連人都咪撚做呀

唔關事。回報平唔平等
女人都唔會負責任